女朋友要我買相機

如題 對影相冇深入研究 有冇平價之選俾我攞去交差
利申:覺得電話影完用下filter已經好好

iPhone

agger 但另一半係要買相機

佢叫你就要買？

canon 200D

講咗好耐喇 我見而家d錢鬆動d
反正又唔係送俾佢 係一齊用加嘛

如果本身對攝影興趣唔強烈，可以考慮
nikon就D3300/D3400
canon就200D

如果想更輕便且唔要求可換鏡頭，可以考慮olympus tg5
如果想再細，就不如用返手機算
冇其他相機可考慮

純粹想平 但係上面嗰d都可以？

富士啦 色水靚

全部都係垃圾

邊到買好呀？ 呢家野好似好易俾人水

咁tg5應該最平，3千頭，影到raw，微距屈機，防水機身又可以潛水影女，仲有可以用手機wifi搖控，有GPS tracker去旅行可以記錄，以不可換鏡相機來講算係交足功課。

不過始終係機仔，冇得用外閃，舊電唔持久，配件多但貴(其實配件可以唔買)，係佢主要的缺點。

係咁架喇，垃圾之中，呢D已經係最好的垃圾

用緊Fuji xt-20

iPhone夠啦
買完機你又冇心機買鏡頭，有乜意思

樣衰點影都係樣衰

樣衰唔影得相

但係部機都夠我呢d垃圾用架可？

呢部好似好吸引咁喎 多謝ching介紹

Olympus EPL8

文青外型

輕身

反mon

可換鏡

mo duck 輸

呢部都唔錯 咁如果要呢部同200d 邊部抵玩啲

其實想平平哋挽下sony a5100都抵屌
好多女仔都用

200D 係單反 牛龜咁大部 到時咪又係你拎

而且樣柒 女女唔會有心機玩

做人做狗 自己諗

其他廠新機又太貴 二手女女應該唔會考慮

所以低價位黎講 Olympus d機仔係你首選

$3000頭有全新 自己睇

説出重點來 些些